許志安 - 靈魂道

眼眸再拭不了眼淚亂流
悔疚挽救已過去不可帶走
錯過了幾多次牽手
錯過了幾多次邂逅